屌你老母，做左LBJ占士死忠十鳩幾年，今次真係好心痛

場場波都冇MISS，
睇唔到LIVE 都一定會睇全場重播，
你條撚樣今次為奶共而講D 咁冇人性既說話，
我真係嬲撚到震。

以後一日有占士在隊，一日都唔會再支持湖人。

光復香港。時代革命
屌你老母。勒邦占士

唔係吾皇，你香港發生緊咩事美國果邊會好似依家咁大肆報導？

吾皇no look passing好波